我宣佈catgirl 係全港最優質youtuber!!!

平時剪接又ok 講野又幾抵死
睇佢拆佢fans d 禮物拆到喊哂
應該真係衷心感動
本身估唔到佢竟然有fans

有人送濕疹cream

佢之前推介個間泰式打邊爐食到人食物中毒
仲要唔少人去完都覺得勁伏 得佢一味咁讚

真係唔錯

好感動呀 睇到眼濕濕

但佢再三強調無收過錢買廣告 唔知乜事幹

估唔到catgirl有睇垃圾sunny既片

屌 本身想試

好想睇佢同呀ken 做愛, 一定爆view

對濕疹波
利申:cat girl fans

女人黎講係
全港計笑波子哥哥先至係最高質囉唔該